過一千正評男朋友話復合

因為之前比左綠帽男朋友帶 但我又唔舍得佢 所以求佢復合 佢話過一千正評先算

男朋友又話過一千負評就復合番

以家-4

-7

差993 負評

-8

呃正皮都唔好當我地傻
皮已負

多謝 男朋友話過一千負評復合

支持毒撚埋你隻臭雞單 唔好放出黎害人 皮已負

已經無左聯絡

死臭雞

恩地都係雞啦

負皮38
收山啦

就係要負評